其實裝修美心之前應該要裝修咗三中商先囉

1. 直接捅中共 因為三中商係中聯辦全資擁有
2. 除咗中共之外唔會有人受影響 e.g. 黨鐵仲有股東仔
3. 文宣 話俾全世界聽香港俾中共洗腦

記住文宣好重要 同我推爆佢

推啊

Push

用水魔法浸哂d書

又辣火頭
要搞就中聯辦 建制辦事處先啦

［警世］再係咁運動會完

可唔可以唔好搞書，雖然書商係共資但啲書係好有價值㗎

利申：書蟲，支持裝飾，不割

咪撚下下裝修好無丫 唔該唔好做真正暴徒 都唔好做啲損人又不利已既野 對準目標啦

樓主你又知三中商唔會大裝修？咁肯定？

直接捅中共嘅機會嚟啦
三中商根本杯葛唔到 因為中聯辦已經壟斷咗個市場 一直洗緊香港人腦
搞掂三中商 我哋就可以有多啲民革歷史書睇啦

三中商=中聯辦

全資擁有啊
本本書都俾中共審查過

你唔直接去裝修中聯辦?

因為啲人擺咗佢喺藍list
不過三中商=CCP

無可能呀嘛
西環點走啊
三中商周圍都係

審查過又點？

近期都仲見到佢賣鍾純鈎本新書«血雨華年»
講文革（未仔細睇過本書）
似乎都未完全染紅？

有啲敏感書唔賣
但未至於冇

咪可以同全世界講中共壟斷咗香港嘅出版市場囉

唔好傻，之前有一堆書冇上架

三中商咪中聯辦
你識唔識㗎？google/wiki都懶？

一提中聯辦就咁多護航

唔係染唔染紅嘅問題
係三中商=中共銀包
三中商賺嘅一分一毫全部都係中共袋嘅

對準政權，三中商咪對準哂囉，西環檔生意呀，控制你睇咩書呀
中聯辦喺香港搞生意違反基本法呀，夠哂理由未呀
中聯辦包括三中商，同香港咪敵我矛盾囉
中聯辦次次干預香港選舉，捐大把政治黑金畀民建聯，仲唔夠資格黑裝修呀？

或有朋友謂：中聯辦經營書店有什麼問題？

首先，如果中聯辦認為無問題，為何不光明正大，要偷偷摸摸？為何不大大方方承認，站出來解釋他們經營書店的策略與目的，回答記者問題，如何符合一國兩制，如何符合基本法第22條？《鏗鏘集》記者在專輯中多番追問中聯辦各級官員，官員回應不是含糊其辭，就是當作聽不到，閃躲逃避，不肯回答。

中聯辦一直以來協調政黨、協調選舉、組織地區工作，已是公開的秘密，早已違反基本法22(1)「中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。」中聯辦經營書店，或可辯解謂商業運作不屬特區政府管理的事務。不過基本法22(2)則列明，中央各部門要在香港設立機構「須徵得香港特別行政區政府同意並經中央人民政府批准」。《鏗鏘集》查詢政制及內地事務局，特區政府是否知悉？中聯辦此舉有無違反基本法？答覆是「沒有相關資料」。中聯辦經營書店，究竟有無經過合法手續經特區政府同意，還是「國家行為」做什麼都可以？一切疑問，最好就是中聯辦官員面對鏡頭講清楚。

做之前做足文宣先
好多人唔知

破壞商鋪唔係最好既方法，唔好做到同大陸憤青一樣，不斷自製敵人。

啱
仲可以文宣俾全世界聽香港出版俾中共壟斷
一直洗緊我哋腦

唔好
作家要俾返錢書商
極不平等

唔係商舖 係維尼銀包

吓 但三中商係共產黨㗎喎
你意思係話共產黨唔係敵人？

你破壞唔到佢D咩, 成本效益低, 呢幾日已經討論左好耐點樣爆舖,唔好再增加對象啦 thanks

咁咩係成本效益高？

係人都知啦 我意思係西環啊
咁係咪所有中資公司都要一齊掃先？
唔係唔話放過佢地啊 不過我覺得慢慢升級
一次過咩都搞曬 文宣又無做好就變成暴徒無差別咁攻擊商鋪無分別

有乜仲低風險啊
真中共春袋

支持

有幾春袋可言？
再係咁搞，成條街都可以係你既對像，到時就真係只有睇到破壞既成果。

D書垃圾到不得了Wo
錢錢錢旅行陰謀論同D咩厚黑心理學

根本係應該掃曬全部中資
商廈成棟炸咗佢我都支持
文宣？直接話返對支那入侵咪得囉

咪撚聽樓主條撚樣廢up
想私報私仇

你去俾我睇丫，未行到中環已經調兩架水炮車過去喇

作者收入係逐本書計，
唔好帶風向，書店未有表態，爆鋪會變成一言堂嘅焚書坑儒。

唔係中唔中資 大把中資公司啦
分別係三中商完全係中共嘅資產
三中商賺到一蚊=中共多咗一蚊

裝飾咗先啦，同時間我地應該做足文宣宣傳下邊啲書店唔係中聯辦控制，等同黃店我地會大力支持一樣

三中商賺多一蚊 中共就有多一蚊

第一 前線點去西環？而家真槍實彈
而且三中商咪西環分支 而且係「根部」之一 收入來源

我以上有冇講錯先？

唔好spin走
我只係講緊三中商(wholly state-owned enterprise)
唔係講緊中資

On9
三中商=中共啊

咁點解唔直接裝修中聯辦

本身就紅啦 仲要染？
共產黨㗎

支持
如果你做到嘅話

你去先

去天地推薦書目睇下幾多本3中商有上架

去兜亂佢啲書咪得囉
又慳水慳力，和理非又可以幫手

你有辦法埋到去又走到 全連登跟你去又點話

做咩要咁迷戀陣地戰
明明呢樣係最唔cost-effective
爆鋪一黎一樣搞鳩班中資
二黎被捕風險極低
三黎商場黨鐵整到變死城
Why not

唔建議而家再加戰線

我唔係講中資
係講緊中聯辦分店
唔好spin走

就係要減戰線
唔好搞中資 要優先搞中聯辦分店

共產黨員9千萬，事有輕重緩急，我會覺得唔好係呢個時間分散主意力，樹敵太多。
三中商係共產事業，但同時佢控制左大部份學生既教科書同課外書本供應。
抗爭係必須，但係唔想影響教育。當教育失敗，就真係香港既未日。

裝飾不裝修

係我講得唔好
咁既然書商係under中聯辦既
搞鋪頭一樣扣到佢地血

一句到尾 裝修只用水 燒民居係鬼 立即鶳

其實個走勢都係開聲/做到出面先幫作裝修
呢d應歸類係罷買同裝飾層面
始終現階段 除左中商之外 呢場運動都未有呢三暗書鋪既資料出現過

美心只係藍店 而三中商係黑店啊

兩個字 支持

佢哋唔會開聲 因為無人realize到佢哋係中共嘅資產

我想問一句，係邊個配票(操控選舉)畀何妖及其他土共，有冇人可以答到？

真?

又吹風拆書局

和理shop裝飾下先 等市民知道左點解
當市民知咩事 裝修大隊先可以工作得順利
好似搞美心同360一樣

唔係書局問題
係三中商=中共搖錢樹

咪同教科書一樣囉
邊本係有咩黃皮膚黑眼睛就是中國人個啲書先可以拎黎洗班學生腦
唔認同個啲都唔準賣
咁一般大眾咪少左個主要渠道去接觸正常書囉

痴中共黨旗

三中商今年書展講到而家啦....

支持支持
推推推

要配合文宣同和理非
因為搞書局唔知點解感覺上回響較大

咁你可以叫人罷買吖，我知中聯辦全資擁有，但基於出版自由，你冇乜理由拆佢啫，咁同將林榮基送中差唔多，都係打壓異見。
三中商又未直接屌鳩義士，呢下點做文宣去解釋？

又唔係孤本可以有幾多價值？

會有國際新聞講香港出版業99%俾CCP操控

detail?

On9仔
真係睇書嘅人都唔會去三中商啦

呢兩日開始裝修間唔中就有人叫人去中聯辦

支持你去先

書店唔係出版商喎 點會打擊出版自由呢
唔係異唔異見 你估維尼間別墅會有大大支黨旗咩
三中商目標係賺錢 而家已經接近壟斷市場

各央企先係大boss囉好嗎...

唔應該無差別攻擊中資，但央企呢？

而家去真係送死

三中商咪係你所講嘅央企囉

節錄

很多朋友或會有疑問：我在三中商也買到一些「敏感」書籍啊！

普通市民不會細心觀察，但若你問問一些出版過「敏感」書籍的作者或出版社，這些書縱使書店有記錄、入過貨，但不易找到，可能入貨量極少、或不放當眼位置、或很快下架。有時連暢銷書也遭到如此待遇，有錢不賺，令人疑惑。

也許又有朋友說，敏感書還能買得到，這樣不算封殺吧？

這要視乎大家對「封殺」的定義。美國學者 Margaret E. Roberts 的新作《滅聲》(Censored)，形容擅於審查資訊的中國，是「迹近完美的案例」。她歸納各種審查新招，其中一招是 ‘friction’，即製造阻力，例如減慢敏感網站網速等，因為大部分人無耐性、無時間，少少阻力已能令讀者放棄。

呢個真
不過有時方便打下書釘咁解
真係買書唔會係三中商度買

中聯辦做老闆嘅商務, 三聯, 中華書局

三中商本身已經違反出版自由，認清事實

范國威在昨日口頭質詢中，質疑「三中商」集團拒絕讓有關雨傘運動、民主運動及相關議題的書籍在轄下書店出售，削弱香港居民在《基本法》第27條下享有的出版自由，要求政府交代會否與中央商討需否制訂準則，以規限中央駐港機構及其轄下公司在港經營業務。聶德權回應時則稱，書本上架或下架屬書店的自主商業行為，政府不會干預，形容這是「出版自由應有之義」。

范國威轟無視審查政治書

范國威聞言後，批評聶德權對中聯辦操控本港書店和出版問題「視而不見、埋首沙堆」，他指出浸會大學人文及創作系副教授黃國鉅早前為一本哲學書寫序，只因提及「雨傘革命」，即被商務印書館要求修改，隨後更遭抽起文章。范國威又指，出版不少政治書的「上書局」，亦被「三中商」大量退書，都是中聯辦影響出版業的明證，「點解政府扮睇唔到？」聶再回應時重申，相關書店是經香港法律註冊的本地企業，屬商業運作，「去到具體上邊本書得唔得，我哋去決定反而係一個干預」，指香港報刊書籍巿場十分多元化。

不嬲都話三中商=中聯辦
唔止藍店咁簡單～
優先裝修
文宣預備好就得

我個po仲有人話算啦橫掂都冇乜人睇書。。

真係俾人閹割左仲懞盛盛

唔好搞書店，始終係文化有關既行業，好多市民會反感架

乜都搞會沒完沒了，唔好亂開支線

唔係支線而係boss啊
美心都係藍絲咋 而三中商係中共嘅一部分

不過我估冇事係因為好多喺商場內
而有三中商嘅商場通常已經直接落閘

手足尊重下啲書
因為書係代表梗作者同知識
攞去派都唔好破壞佢

如果知道呢三間最出名的書店係由中聯辦控制仲會唔會反感？
我唔知其他人的身邊人係點睇
我老母係見義士搞完某間鋪 再睇新聞先知道義士點解要搞呢間鋪
我覺得搞三中商係仲重要過搞美心
因為應該有唔少香港人唔知三中商係中聯辦

同意

痴線 真係唔好燒書 頂多裝修下好了
書係無辜的

岩啊 破壞書好難睇 拎去派算

攞去派咪即係做賊
就算本書被破壞 但書的內容依然存在

我都支持拎咗啲書出去先嘅
如果裝修師傅做到嘅話
不過有少少太理想化

交由前線決定啦

審查過都好，唔係所有書都有政治色彩嘅

令佢哋開唔到鋪就得啦
唔好燒書

搞店不搞書ok?

都啱 拎出去派變偷
而且作者會有留底

咁你應該響 #1 講
依家已經有痴線佬想燒書了

就咁掃哂d書落地 拆哂d櫃搞亂佢？

唔好搞書店呀求下你地啦

點攪？幾條街前就封鎖晒，個個都知正路係要對準政權

福建360同美心真係出手出口對付我地所以反攻完全無問題，但書店無做野(暫時)，如果我地出手就變左比個藉口敵方入我地話破壞道德高地既文化行業，水洗都唔清呀

有中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

new link
唔好燒書

屌 咪又係DATA有SOFT COPY
本野既所有資料咪又係個原作者到

結論:燒撚哂佢

佢控制得你政治一樣
就可以慢慢控制埋其他方面
文化 藝術 語言

支持清理一切支那辦
Btw 美心太子女出口啫，幾時出過手？

三中商又的確比美心仆街好多既，前者係慢性毒殺洗腦香港人、後者係國際上扭曲事實將香港人侮辱

唔好啊

您開post發動人去，請您自己都要去親自督導。

攞嚟自己睇就叫做賊，攞去捐就叫做俠盜
既然喺藍絲眼中我哋點做都錯
破壞不如令文人睇得起我哋

高汁文宣教育市民盡量去非中聯辦書店已經夠，會去書店既都係有教育/文化底既人，只要令呢批顧客知道事實真相其實就已經自動波識得揀，道理同黃藍食店一樣

唔係支持阿爺開既書店，只係主動攻擊書店傷害性非常高，行動要非常謹慎

福建出手，我懶得分開打

係，一定要做足文宣，坦白講，我自己都唔知，係睇到呢篇先知😨

喺門口大大隻字噴 中聯辦 就得啦

西環打唔入呀，次次去到都重兵，去過好多次了，而家中聯辦係長期叫狗睇實個邊呀，你想搞佢真係除非全城都勇武啦

你地究竟有無出過黎.....去過中聯辦好多次都重兵把守，狗多到離譜，根本入唔到....

出版自由呀 言論自由其中一種

推新po

有中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要裝修就裝修收銀機好啦
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟
今次係我哋唯一一次可以令到香港人唔再俾人洗腦 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷嘅局面

有好多人自資出版書...用自己既錢, 賣一本蝕一本
明知蝕都要完夢...燒一本就少一本...

反對 拉

搞三中商最主要的目的唔係要懲罰中聯辦
而係要香港人關注中聯辦壟斷出版業
而家敵方夠入我地話破壞無辜店鋪啦
我唔相信香港人的智慧係低到會接受中聯辦壟斷出版市場

有中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要裝修就裝修收銀機好啦
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次可以推翻中共思想教育 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

搞書店好難做文宣

焚書坑儒太易引起聯想

頂多裝飾下好啦，千萬不可裝修，文化野萬萬不可裝修呀。記住我地要站穩道德高地先可以等外媒繼續願意幫手，阿爺係香港爪牙太多，我地要選對自己有利既先出手

裝飾夠啦

幫推新po
有中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要裝修就裝修收銀機好啦
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次可以推翻中共思想教育 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

搞咩收銀機，一陣比班大媽偷錢又入我地數，不了

三中商係d貴商場入面其實點捱
不過裝修一次就肯定用唔少錢

其實根本所有中資都係共產黨或準共產黨
但好多人唔知咁

最重要係有傳媒廣泛報導
如果裝飾完冇人理的話
裝飾就達唔到效果(冇人理即係冇人知 冇人知即係冇負面影響)
其實我就係覺得令人知道三中商由中聯辦控制係對我地有利
我先覺得應該搞
不過既然你地咁多顧慮
唯有先裝飾 後裝修啦

逐樣黎啦
市民根本唔係個個知發生緊咩事
文宣又做唔切 唔好咁快成個暴徒咁周圍拆

你覺得中聯辦搞書店係為左賺錢咩？
大把維穩費啦

幫推新post啊

壟斷市場咪賺到錢囉 仲有唔好裝修 書成本唔貴 要搞就剪電線好啦 目標係三中商無了期俾罷市

有中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要裝修就裝修收銀機電線好啦 唔好俾位藍絲入 話我哋偷嘢
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次可以推翻中共思想教育 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

唔使文宣 新聞會報
仲有推新po

有中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要裝修就裝修收銀機電線好啦 唔好俾位藍絲入 話我哋偷嘢
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次可以推翻中共思想教育 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

啲書唔值錢，根本傷唔到，只增加自己風險

另外一點係文化界好多人都支持個運動，如果搞書店會影響作家收入，好多重要係無大台支持既獨立作家，比條生路班文青啦

所以剪電線好啦 目標係三中商無了期罷市
幫推新po啊

有中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要裝修就裝修收銀機電線好啦 唔好俾位藍絲入 話我哋偷嘢
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次可以推翻中共思想教育 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

西環睇黎插左好多acc係連登

樓主係爆果時真係去親自督導先啦，
爆書店好易變成焚書坑儒。

美心都仲話勉強杯葛到

完全壟斷左既書舖更合理

其實我都唔係好清楚足行點運作
不過既然你咁講 就唯有信你只裝飾唔裝修啦

三中商好多係商場架，而家d商場都入唔到去

焚書抗儒，出版自由都要搞埋，贏硬了

裝修都唔會割
想像下十分報紙 九份都係大公報啦
起碼國際輿論會譴責中共洗腦

其實連裝修都唔支持，真心

可以瘋狂文宣air drop, TG, FB, 連儂墻教育大眾，但比人影到"搞書店"呢個畫面真係扣曬分，焚書坑儒呀

咪撚戇鳩啦搞書局國際戰線死硬
書局入面有好多自己人既書
例如陳祖為本confucian perfectionism
你拆書局只會害埋自己人
係搞就搞中聯辦 你真係咁憎的話
搞埋啲書商真係要割蓆 你哋慢慢玩

唔好掂書，掂櫥窗，後房電腦文件，點睇?

燒書係國際禁忌

如果你係好勁作家
就係賣書賺既錢5/5分 6/4分
但如果普通作家
你先要買起自己所有書
然後書商賣幾多本就同你對分
你燒哂d書 即係書商賣唔出
咁作家自己既書就要硬食 書商冇影響

詳情睇樓上

agger, 搞書店形同自殺一樣

剪電線好啦 仲有國際新聞會補刀 話中共思想教育

有中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要裝修就裝修收銀機電線好啦 唔好俾位藍絲入 話我哋偷嘢
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次可以推翻中共思想教育 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

書商 你爆佢玻璃
有人偷書 咁作家一樣收唔到錢

推

只會話中共洗腦 佢哋唔係普通書店 係大公文匯 係中共思想控制機器

有中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要裝修就裝修收銀機電線好啦 唔好俾位藍絲入 話我哋偷嘢
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次可以推翻中共思想教育 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

樓主做乜係度洗版

香港好多人都未知三書店背景，國際就更少人知，
只會一眼見到書店都被破壞，未必或者無時間了解原因，外國人都有自己歐美新聞，睇到第一印象係影響出版自由，您去爆書店，之後嘅文宣係好難執返正。

on9 post可以唔洗理。做野之前唔思前想後，我地唔係土匪唔係暴徒

三中商有賣嘅書誠品嗰啲都有賣
最多咪話唔環保
三中商成撚日擺啲殘體/洗腦書出嚟荼毒香港人
嗰啲書有撚價值咩
收佢皮就啱㗎啦

放過書店啦真心，呢個線太難打得好睇

樓主開post爆書店，就絕對有責任係爆嘅時候親自指導，
否則玩出火變焚書。

又想fake人入西環

咁你仲不推文
呢個post咪解釋緊三中商直屬中聯辦

心水清

煲大咗全世界都會知中共思想控制機器已經壟斷咗香港出版業9成 仲有建議剪電線唔搞書

btw有人話啲作者要買咗啲書先 如果啲書冇咗 書店係咪要賠返俾作者啊

有中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要裝修就裝修收銀機電線好啦 唔好俾位藍絲入 話我哋偷嘢
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次可以推翻中共思想教育 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

其實可以遊行嗰陣宣傳
夠文宣就可以爆
中聯辦呀大佬
唔係普通藍屍呀

仲要勁多殘體

On9 新聞一定會報中共思想控制機器

你弱智？

屌真係唔好搞書店
好難睇

爆書局國際輿論會好難攪

中聯辦呀大佬
唔係普通藍屍呀

有冇出過嚟?

教育好大眾，無人幫襯就會自動慢慢收皮啦，攻擊敵人唔洗下下用劍既

點低法？
裝修都拉唔到人
冇成本嘅嘢成本效益係tend to infinity

中聯辦由97開始就係主要敵人
冇人自製過

唔計大公文匯
TVB會點報，仲有東方 星島，破壞就誇大，
但中聯辦您覺得會提，只係您一廂情願。

又係得罪呀爺論？

中聯辦唔係做到出面咩?...
三中商係100% owned by中聯辦喎手足...

點解?
中聯辦

你睇吓個分類文宣

藍絲係咪都會話我哋係暴徒架喇
而家係要同唔沉默嘅大眾/國際講

仲有幫推新po

根本冇可能
你睇裝修前仲有咁多人排元氣就知
裝修佢冇得開舖不特止仲要畀錢整
同罷買差好遠

個人覺得要做幾日文宣先
一般市民唔會知

所以要強調三中商係100%由中聯辦持有

要文宣
講明係中聯辦

仲有三中商杯葛唔到 因為已經壟斷市場
推新po啊屌

蝕錢=唔再擺喺三中商賣/出版
好事嚟
因為我哋唔會搞其他書局

損緊中聯辦
100%對準緊目標
比set rb圍狗屋等等對得更準

樓主係咪讀書唔成所以要攪書局？
好多細出版社都靠三中商賣書，
你攪三中商只會令細出版社執粒

為左國際輿論同文化人既支持，唔好高調搞書店。有時真係要取捨其利害

樓主 半夜一向多三毛 有d comment唔洗理
你晚飯時間開 d comment會好唔同

btw支持
書展個期100毛已經強烈宣傳三中商係屬於中聯辦

你就讀書唔成
搞掂三中商 細出版商就唔使俾中共剝削
加上依家online book/網購買書年代 除咗教科書練習之外冇乜人買實體書 亦係香港文學收皮嘅原因 所以我哋要reshuffle依個局面 打倒中共壟斷

裝修呢樣野都唔知邊個搞先
一開始就公共設施（燈柱就算）
之後就係中資都裝修 仲要燒埋格離鋪
畫面極肉酸 效果？除咗擾民同證明自己真係暴徒之外就冇了

國際新聞會補刀 譴責中共思想控制

推新po

還書於民，搬晒啲書出條街＋間舖水舞間and then落結界就得

我唔同意搞啲書，裝修之前搬走啲書會好好多

成咋on9講去中聯辦 就證明我方向冇錯啦

btw 推新po

成班友以為自己幫緊個運動
個畫面同外國啲暴動冇分別 文宣幾勁都冇用架

剪電線好啦 目標係要令佢哋以後開唔到舖
新po：

push

暴你老母 如果你唔支持剪電線 都請你舉牌話俾全世界聽中共思想控制機器已經壟斷咗香港出版業

仲有新po：

對準政權！推到天光呀

咁有咩建議

都啱

推新po 目標係要三中商喺香港絕跡

下次裝修前可唔可以發通牒先？費事又要事後解釋

唔使解釋 因為三中商係一粒仲未爆嘅超級大核彈 話俾全世界聽中共思想控制已經壟斷咗香港出版業

仲有唔搞書 頂龍剪下電線好啦 亦支持大家帶黨旗示威(如果唔怕俾自殺) 目標係要三中商收皮
新po：

算啦已經有好多條戰線 文宣組都跟唔切啦
你要搞中資/中聯辦有撚排搞

好矛盾，三中商應該裝修，但搞書店有違文明，歷史上說不過去，感覺一定好負面。

香港人一直都唔知支聯辦魔掌在後，唔係鏗鏘集都無人知，外國人又點會明？

手足做民間外交做得咁辛苦，我睇當紅色級別裝飾下就算，最大原因係書局冇直接傷害過任何人，同黑色商舖好唔同。

on9 CCP先係終極大佬 美心只係茄喱啡
仲有搞大佢就可以話俾全世界聽中共思想控制 已經壟斷咗香港出版業

有中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢
新po：

講得好呀 冇政治色彩嗰啲落撚晒/DQ曬啦

清左佢個熱門書籍個格
放番十幾廿本九評共產黨

三中商=殺咗幾千萬中國人嘅共產黨啊
無傷害過任何人
上咗國際新聞 全世界都會知中共非法壟斷香港出版業 洗香港人腦

仲有推新po

共產黨在港資產：
建設銀行（中環總行）
農業銀行（中環總行）
中國銀行（中環總行，有分租出去，成幢重建唔太建議）
中石油中石化油站（一街都係）
中國人壽大廈（辦公室應該係租嘅，唔駛成幢重建）
中國東方，南方，國航啲飛機（裝修記得落地）
太平洋咖啡（國企華潤擁有）

裝修費共黨國資委付出
又唔駛阻人返工

香港政府在港資產：
75%黨鐵（裝修費其實大家付出）
仲要好似當年佔中咁阻人返工
強迫罷工唔係好策略

牛奶公司/伍淑清在港資產：
美心：裝修費佢地自己出，共產黨唔洗付出

不割席，不分化
但要用腦

推新po啦咁

入邊啲書唔值錢，求其黑左一忽已經冇人買，裝修先值錢

書局同支聯辦/中共始終唔同

幾個月前掟油漆彈去支聯辦，完全唔使解釋，燒國旗，燒黨旗，全世界都明白。但係你唔通話商務殺咗幾千萬人，所以我地搞書局？

搞書局無迫切性，但後果可以好負面，不如做好輿論同埋文宣，由裝飾開始先，以免動作突然太大，流失本地及外國支持者。

贊成。三中商至係最洗腦嘅地方，以知識做包裝，控制大家接收嘅內容

其實點解有咁多藍絲就係因為二十年嘅潛移默化
仲有對於國際戰線嚟講係好大嘅核彈 所以搞大咗全世界都會知（所以記住噴/痴黨旗）
加上無論點樣都好都一定urgent過搞美心吉野家

新po：

你知唔知出版社每年銷毀幾多書？

其實亦都可以話因為潛移默化，所以唔urgent。始終書象徵文明，搞書店好難睇。做好文宣同慢慢升級，睇住民意同手足反思再決定點做，無必要一開波就大裝修。

各位 我們最需要冷靜的頭腦

裝修已經做到突

請大家 停一停 唸一唸

要有行動先可以煲大佢 唔係唔會推到上國際新聞 話俾全世界聽中共已經壟斷咗香港出版業
好似我哋已經講咗三中商好耐 都有極大部分人唔知三中商=中共

新po：

唔好搞書店

唔係書店 係中共思想控制機器

請睇新po
痴黨旗 收中共思想控制機器皮

10月6 試一試

全年最賺錢嘅教課書季已過

睇新po 三中商除咗賺錢 更仲要嘅係壟斷出版業洗香港人腦 所以要收黨皮

唔好破壞啲書啊

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要玩就玩下電線 痴下黨旗好啦 唔好俾位中共spin走思想控制機器依粒核彈
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 煲大咗全世界都會知中共已經壟斷咗香港出版業9成 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次機會可以推翻三中商 (aka 中共洗腦機器) 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

燒書真係唔係幾好...環保撚...
燒樹好無陰功架，中共就係唔撚識保育嚟緊會再有飢荒都唔撚知

同埋好多書唔係真係洗人腦嘅書，純粹工具書

我知自己講得好遠，環保撚俾人屌唔緊要

總之支持裝修，唔割

睇新po 而家和理非

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要玩就玩下電線 痴下黨旗好啦 唔好俾位中共spin走思想控制機器依粒核彈
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 煲大咗全世界都會知中共已經壟斷咗香港出版業9成 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次機會可以推翻三中商 (aka 中共洗腦機器) 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

我知道
但係人權法之前要顧形象
國際上唔好睇嘅就唔急住做

依家和理非 可以同全世界講中共點樣箝制言論、出版同埋思想自由

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要玩就玩下電線 痴下黨旗好啦 唔好俾位中共spin走思想控制機器依粒核彈
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 煲大咗全世界都會知中共已經壟斷咗香港出版業9成 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次機會可以推翻三中商 (aka 中共洗腦機器) 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

推新po

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要玩就玩下電線 痴下黨旗好啦 唔好俾位中共spin走思想控制機器依粒核彈
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 煲大咗全世界都會知中共已經壟斷咗香港出版業9成 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次機會可以推翻三中商 (aka 中共洗腦機器) 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

其實裝修三中商之前都係要幫三中商宣傳左先囉

三中商咪中聯辦囉

#紅黑同根生
#裝修何不吉

#今日請勇武派繼續專注18區裝修
#港島遊行留番畀和理非自己去

#無分紅黑一律裝修
#無裝飾依回事
#要裝飾自己買棵聖誕樹

#紅裝修
#藍罷買
#黃幫襯

左膠新風向係叫人唔好裝修紅資,變左裝飾,意圖減少中共嘅損失

死左膠楊政賢&friends僭建咗一層黑落去
根本黑同紅一樣要裝修
更加冇乜嘢裝飾, 要裝飾就去連儂牆或者去買棵聖誕樹

本土派 獨派 勇武派意志要堅定, 唔好睇連登風向做嘢，要自己思考自主行動，18區每日裝修死左膠係阻唔到

裝修用意係驅逐紅色資本,普選後本土產業先可以重生

亦係配合美國驅逐紅企嘅國策

【 裝修師傅接job必睇~精準裝修list】

1. 正苦建築

2. 黨鐵

3. 銀行
中銀 BOC (中國國企)
建行 CCB (中國國企)
中信 CNCB (中國國企)
工商 ICBC (中國國企)
交銀 BOCOM (大股東係中國財務部)
招商 (中國國企)
永隆 < 招商 (中國國企)
南洋商業銀行 NCB < 中國信達 (中國財務部)

*** 上海商業銀行 係臺灣銀行嚟 ***

4. 書店
商務印 < 中聯辦
三聯書店 < 中聯辦
中華書局 < 中聯辦
大學書店 < 商務印 < 中聯辦
Bloomsbury Books < 商務印 < 中聯辦

5. 超級市場 / 便利店 / 商舖
華潤 (中國國企)
- U購
- VanGO
- 華潤堂 CR Care
- Voi_la!
大昌食品 < 中信 (中國國企)
名創優品 Miniso < 中國人葉國富 (扮無印)
諾米家居 Nome < 中國人陳浩 (扮瑞典公司)
優品360 (福建幫)

6. 電訊商
中移動 (中國國企)
中聯通 (中國國企)
小米之家（ 幫中共監控）
華為新城市廣場專門店（ 幫中共監控）
Lenovo 銅鑼灣渣甸街專門店（ 幫中共監控）

7. 旅行社
中旅社 (中國國企)

8. 衫
UNION < 優品360老闆 (福建幫)

9. 食
M記 < 中信 (中國國企)
Pacific Coffee < 華潤 (中國國企)
喜茶 < 中國人聶雲宸 (化學嘢飲死人)

富臨 (福建幫)
- 皇室1號囍臨門
- 囍臨門酒家
- 金皇廷囍宴
- 陶源酒家
- 富城火鍋海鮮酒家
- 正冬火鍋料理
- 正冬魚塘公
- 海里鮮蒸氣石鍋
- 四季文昌
- 金滿聯誼會
- 新苑酒家
- 新馥海景宴會廳
- 新馥酒家
- Foodeli
- COTI
- 甜舍 The Bottle
- 炑八韓烤
- 炑八Taste
- 柞木炭家
- 加多樂餐廳

合興 (洪明基撐警)
- 吉野家
- 超羣麵包西餅
- 芳叔雞蛋仔

美心 < 伍氏 + 怡和 (伍淑清去聯合國抹黑香港人)
- Starbuck
- 元氣
- 千兩
- 東海堂
- 丼丼屋
- 魚尚
- 美心皇宮
- 翠園
- 翠韻軒
- 翠玉軒
- 怡翠軒
- 海逸軒
- 八月軒
- 八月花
- 八月居
- 八月
- 八喜
- 潮江春
- 潮庭
- 北京樓
- 紫玉蘭
- 又一棧
- 北京人家
- 美中鴨子
- 川淮居
- MX
- can.teen
- 千燒百味
- 香港地
- 美心西餅
- Cafe Landmark
- Lawry's The Prime Rib
- Minh & Kok
- Kikusan
- Miso
- Thai Basil
- Market Sea
- Deli and Wine
- Maxim's Cafe
- EXP
- Maxim's and You
- Kokomi
- Simplylife
- 星美樂
- The Petit Cafe
- La Terrazza Bar & Grill
- La Terrazza Caffe
- 葡點

10.其他
文匯大公
商報
香港01
北京同仁堂
裕華國貨
中藝百貨（國務院外貿部）
蘇寧電器
中華總商會
越秀停車場
Q房物業代理

*傳聞 I.T 主動交CCTV畀黑警， 有爭議性， 個人會prefer暫時唔裝修I.T，只罷買

*M記 < 中信 (中國國企)， 個人prefer網開一面， 只罷食， 裝修M記會令麥難民流離失所

#紅黑同根生
#裝修何不吉

#無分紅黑一律裝修
#無裝飾依回事
#要裝飾自己買棵聖誕樹

推新po啊 如果唔和理非搞大佢，依個世界唔會有人知香港出版業已經俾中共非法壟斷
[今日三百萬口罩和理非 後日三中商內外我和你]
中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要玩就玩下電線 痴下黨旗好啦 唔好俾位中共spin走思想控制機器依粒核彈
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 煲大咗全世界都會知中共已經壟斷咗香港出版業9成 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次機會可以推翻三中商 (aka 中共洗腦機器) 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

可以，但要文宣做足

1）香港示威者係外國形象係一班有文化被逼用暴力既人，所以攻擊傳播文化既書局一定要做足文宣

2）無謂三中再仆街，外國甚至唔少香港人都唔清楚，所以一定要做文宣，書局代表文化傳播，所以無理由襲擊書局係野蠻行為

3）書局有大量易燃物品，唔可以用火魔法否則極危險

4）都係個句文宣做足先好行動，書局書本代表文化同文明

睇新po 玩到佢閂門 就有文宣架喇

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要玩就玩下電線 痴下黨旗好啦 唔好俾位中共spin走思想控制機器依粒核彈
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 煲大咗全世界都會知中共已經壟斷咗香港出版業9成 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次機會可以推翻三中商 (aka 中共洗腦機器) 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

應該做

罷買就得，想變文革？

門口噴"中聯辦"等文宣字句已可, 不過好大機會有手足一時衝動大力咗少少, 所以都是不建議。

因為畫面涉及示威者打擊百花齊放的出版自由

睇新po 三中商=中共洗腦機器=黑 不過唔可以燒書 因為我哋係保衛言論、思想同埋出版自由

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要玩就玩下電線 痴下黨旗好啦 唔好俾位中共spin走思想控制機器依粒核彈
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 煲大咗全世界都會知中共已經壟斷咗香港出版業9成 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次機會可以推翻三中商 (aka 中共洗腦機器) 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

睇新po 我要黨旗 唔要燒書

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要玩就玩下電線 痴下黨旗好啦 唔好俾位中共spin走思想控制機器依粒核彈
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 煲大咗全世界都會知中共已經壟斷咗香港出版業9成 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次機會可以推翻三中商 (aka 中共洗腦機器) 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

推
書易快閃顔料，水

三中商都害本地出版業害得耐，出手啦

唔好搞書 頂龍痴黨旗好啦
new po

唔好變文革呀！

讚成, 要對準個政權, 萬一行錯左就未必行得番轉頭
雖然成日比人話暴徒, 但係我覺得唔應該變成佢地口中既人
尊重前線, 希望前線睇到

未聽過咁嘅事
唔好9up
識好多人出書係一蚊都唔使出

read new post
和理非啊而家

文宣先行

追新po
文宣三中商好耐都無人理過
所以要有大型和理非行動 同全世界講三中商係中共洗腦機
一日唔行動 都會有成咋人以為三中商只係藍

唔好變真暴徒

睇新po

最多貼下嘢噴下漆，搞書局個觀感係災難級
希望手足三思

睇新po
[今日三百萬口罩和理非 聽日三中商內外我和你]
中聯辦分店急需和理非行動

雖然係黑店 不過千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要玩就玩下電線 痴下黨旗好啦 唔好俾位中共spin走思想控制機器依粒核彈
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 煲大咗全世界都會知中共已經壟斷咗香港出版業9成 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次機會可以推翻三中商 (aka 中共洗腦機器) 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

中聯辦啲書局已經植根太深
唔係話罷買可以了事
支持裝修

個人認為裝修冇壞 但和理非圍三中商更好

[今日三百萬口罩和理非 聽日三中商內外我和你]
中聯辦分店急需和理非行動

雖然係黑店 不過千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要玩就玩下電線 痴下黨旗好啦 唔好俾位中共spin走思想控制機器依粒核彈
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 煲大咗全世界都會知中共已經壟斷咗香港出版業9成 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次機會可以推翻三中商 (aka 中共洗腦機器) 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

你搞書會變成好似文革咁
罷買佢哋出版嘅書，多啲支持其他書商直接啲

本身已經好難罷買 例如中學啲書係係佢地度訂 大學書店又係佢地

支持，書最容易燒

三中商
多數係商場最頂層d唔靚位
先用黎開書局
無乜街舖

先上Twitter做文宣
話俾全世界聽中共點用政治機器
洗年青人嘅腦

成日深紅扮中立
屌佢老味

方向正確

推呀!

但都要考慮人流，冇左三中商會直接少左人買書，事關其他書局規模細

但都唔代表所有書都係親共propaganda㗎，但如果你搬唒啲書出黎然後燒鋪反而ok

見Starbucks 咁多人同佢裝修, 而家提三中商都未提到Pacific Coffee. 存在感咁低... Pacific Coffee而家應該幾葡萄吓.

裝你老母

黃既都係知識份子多, 愛行書局. 而且硬要話同中有關既都要搞, 係咪搞埋水塘唔俾全港人飲東江水?

裝修其實係一種宣示, 反中同升級, 根本冇可能傷到港共的命脈, 而且個人不希望令到同路人太多不便.

而且, 書局在香港地產霸權滿街藥房金舖下, 已買少見少. 大部份係中資. 去書局, 有權選擇睇乜書唔乜書. 請手足們三思.

三中商係中聯辦
其實美心吉野家只係藍絲

裝飾算啦
大搞書店會好易令人諗起文革

你連圍佢 痴下嘢都唔肯 三中商係黨資 唔係中資咁簡單

仲有開咗新po 裝飾唔裝修
[今日三百萬口罩和理非 後日三中商內外我和你]
中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要玩就玩下電線 痴下黨旗好啦 唔好俾位中共spin走思想控制機器依粒核彈
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 煲大咗全世界都會知中共已經壟斷咗香港出版業9成 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次機會可以推翻三中商 (aka 中共洗腦機器) 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

搞書好難兜

唔係搞書 係痴嘢 一齊去睇書 唔係燒書

[今日三百萬口罩和理非 後日三中商內外我和你]
中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要玩就玩下電線 痴下黨旗好啦 唔好俾位中共spin走思想控制機器依粒核彈
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 煲大咗全世界都會知中共已經壟斷咗香港出版業9成 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次機會可以推翻三中商 (aka 中共洗腦機器) 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

掉班建制落垃圾桶嘅畫面重未見到未搞哂建制辦事處
都未到三中商

去攝文宣就得
裝飾 唔好裝修

裝飾OK
裝修不了

依個舊po 請推新po
[今日三百萬口罩和理非 後日三中商內外我和你]
中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要玩就玩下電線 痴下黨旗好啦 唔好俾位中共spin走思想控制機器依粒核彈
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 煲大咗全世界都會知中共已經壟斷咗香港出版業9成 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次機會可以推翻三中商 (aka 中共洗腦機器) 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

裝飾都唔敢又真係講唔通

咪做紅衛兵阿 燒書呢d同文革迫害知識分子一樣 畫面極難睇
放且呢d書店對中聯辦黎講都唔值咩錢 燒書店對我地損失國際形象>中聯辦損失 做唔過

起我底 睇新po啦

你鍾意啦
文革2.0
Well done Hong Kong

樓主你唔好上黎煸動，有種自己去裝ok?

追我新po 仲有睇咗依個po先話我啦
依家裝飾唔裝修
唔撚可以燒書

裝飾pls

可能係裝修師傅

琴晚啲list仲擺佢喺藍啊
Please see new post

有中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

咪係 叫人去 on99

笑吓Pacific Coffee 啫. 令到誤會, 唔好意思.
三中商根本就係中聯辨. 但我知唔係咁多人有睇之前蘋果同鏗鏘集嘅報導, 其實好多香港人唔知自己讀咩書都俾人控制咗好多年.
連公共圖書館, 學校圖書館放乜書都已經管咗好耐.

想人變真暴徒

唔好咁膠喇

有中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

去新po講嘢啦

清心水清
港九新界
唔只西環

基本上中央企業過係共產黨資產，所有強國XX集團控股公司都係共產黨一部分，
中石化 、中石油、國航、中國人壽、中信金融、中糧食品、工行、建行、中旅 ....
仲有過百間，全部比中聯辦控制嘅書店更直接，
樓主用哩理由提出要拆，即係連油站、航空公司、一半銀行、超市都要拆，
但樓主這樣做，同拆暴政設施同車輛唔同，拆商業嘢太多，只會將參與運動嘅義士變成客觀上嘅暴徒，失去民意同國際支持，個運動將會如暴政嘅企圖走向消亡。

賣書應該都賺唔到
有龐大資金支持住

蝕錢就係為咗壟斷市場 潛移默化影響香港人價值觀

我其實對裝修無立場
我自問無資格指點
只係覺得你鑼輯有啲怪
我都做過出版，當然知道書對文化人好重要
但同一道理，360入面啲零食都唔係共資
係咪又要搬曬出嚟？
三中商完全控制晒出版界
同香港一樣比人全方位控住一樣
抗爭一樣實搞到人
咁係咪唔好抗爭？

唔好攪灑水系統

睇新po
唔好玩書

三中商由中聯辦全資擁有 唔係藍店紅店而係中聯辦分店 i.e.黑店

對準政權，三中商咪對準哂囉，西環檔生意呀，控制你睇咩書呀
中聯辦喺香港搞生意違反基本法呀，夠哂理由未呀
中聯辦包括三中商，同香港咪敵我矛盾囉
中聯辦次次干預香港選舉，捐大把政治黑金畀民建聯，仲唔夠資格黑裝修呀？

或有朋友謂：中聯辦經營書店有什麼問題？

首先，如果中聯辦認為無問題，為何不光明正大，要偷偷摸摸？為何不大大方方承認，站出來解釋他們經營書店的策略與目的，回答記者問題，如何符合一國兩制，如何符合基本法第22條？《鏗鏘集》記者在專輯中多番追問中聯辦各級官員，官員回應不是含糊其辭，就是當作聽不到，閃躲逃避，不肯回答。

中聯辦一直以來協調政黨、協調選舉、組織地區工作，已是公開的秘密，早已違反基本法22(1)「中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。」中聯辦經營書店，或可辯解謂商業運作不屬特區政府管理的事務。不過基本法22(2)則列明，中央各部門要在香港設立機構「須徵得香港特別行政區政府同意並經中央人民政府批准」。《鏗鏘集》查詢政制及內地事務局，特區政府是否知悉？中聯辦此舉有無違反基本法？答覆是「沒有相關資料」。中聯辦經營書店，究竟有無經過合法手續經特區政府同意，還是「國家行為」做什麼都可以？一切疑問，最好就是中聯辦官員面對鏡頭講清楚。

不過燒書/浸書太樣衰 俾人話打擊出版自由 派書又會俾人話偷嘢 所以用自己方法令佢無限期被罷市就得啦 (例如收唔到錢)

作者收入係計賣出幾多再分
出版社係比一個大折賣比書局
但賣唔哂書局係會退書
我以前間垃圾出版社為追數狂出垃圾書
有幾本極速比人退撚哂咁滯
存倉好貴，所以好快銷毀晒
所以理論上唔退/退唔到書，出版社同作者先有收入

唔好燒書,書係文明既像徵.我日日灣仔番工,成日去三聯睇書的,但"唔知點解".我睇完既簡體字書都會發現佢係爤既,真係"唔知點解"了.我有個朋友響佢地母公司聯合出版集團度做過.話賣書係佢地政治任務,冇咩肉食的,主要收入係靠文具同精品

香港人甚少買書，對政治書有抗拒，三書店已經被控制左十幾年，但無阻百萬市民上街，
樓主有無去過書店，
三書店唔係只有政治書，無逼人一定要睇，亦好少人去睇，買嘅更少，
放最多，最多人睇嘅係旅遊書、食譜，
裝修搞得太過位，好難做文宣，帶來好大嘅反效果。

我建議直接去中聯辦，搞書局好易比人話文革

agger 直接炮打大陸

你先鳩up呀
我出過一本書講機械
要自己出錢先
你唔知咪撚鳩up
你識人係咪叫查良鏞呀
佢出書更係唔撚使咁做啦手

你果啲係自資出版
係自己搵出版社「幫」你出
當然係你自己比錢
一般出版係出版社搵作者
唔洗查良鏞，市面上大部分都係咁
收入係賣到書嘅版税
唔會要作者出錢買哂啲書先咁on9
自資出版通常係比想一圓作家夢嘅人出書
或者出一啲推銷自己嘅書
我係出版社前員工，你問我答

仲推